請立即走 有鬼會死守 引大家送頭

日日都可以做，每天都入一次，政府一定要回應，

又冇阻港豬返工，相約明天見好嗎？

快走

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

走啦！咪撚送頭！

機場已停飛 快走 留黎無意思

唔好信留既人！
走！

推！
大家要時刻諗清楚我哋因為乜嘢原因而企出嚟！
有咩事就快閃 Be water 香港人加油！
光復香港時代革命！

香港人清醒下啦！屌你老母！

大家想唔想機管局每日都瘋狂取消航班？

一人一post叫人快散水!

快閃就係咁失敗左

推

走呀